曾偉聰好好打

個廢青俾佢打到無得還手，好正